點先算係社交恐懼/障礙？

點先算係社交恐懼/障礙？
俾人話我社交障礙
我只係自己一個上堂落堂食飯唔想識人姐
Non jupas senior entry入u 人哋一早識哂唔敢識人
平時要分組就覺得好困擾唔敢主動問人
對陌生人極度慢熱 唔會出聲
咁算唔算

Jupas入都表示冇朋友

同你一樣
鐘意一個人
同人講野正正常常但係好被動
分組唔會主動問人 搞到要prof分組
成年都冇fd

我大學有識人 但唔知叫唔叫朋友
私底下whatsapp極少聯絡
見到面佢會主動同我打招呼
但無乜共同話題

我係咁
從來pt都唔同同事講野
放飯自己一個
返學要分組既科 只要無組收我就drop左佢

獨來獨往lor

我都係
成日覺得人地想同我有交流係曬佢時間
普通hi bye fd都仲可以, 但一真係有人想深入做fd就即刻下意識退後唔理人
抵我成世做毒撚

同你一樣，都係senior entry入u
到而家都未識到人，日日自己一個

成日覺得人地私底下會恥笑我